# hello-world
Test# hello-world
Знакомьтесь: HTML!

Аббревиатура HTML означает «HyperText Markup Language», 
или «язык гипертекстовой разметки». 

В отличие от языков программирования (в т.ч. скриптовых), 
в которых с помощью сценариев программируются функции, 
в языке разметки с помощью тегов программируется контент (содержимое).

<p>Абзац текста </p>

<p>Абзац текста </p>
